[集思廣益]邊到有好食薯粉

聽講雲貴川幾好食，有冇巴打有其他推介

太子 企街食個間

同問

大陸

川味

走啦。。。

係咪咩椰汁大王隔離個間

旦王真係一撚流，食左好多年
但同好多餐廳d 味都好大分別

有冇同旦王差唔多味嘅 ？